【回帶】強國cba灌籃大賽驚現飛越五人爆扣

在旁的前NBA全明星球員Stephon Marbury懷疑被這個灌籃所震懾，掩面不敢直視

痴撚線

仲勁過VC

唔扶佢會唔會無咁魚？

連第一個都跳唔過

唔係佢嘅錯，係班on9唔記得踎低咋

超越羅意庭嘅輕鬆入樽